蘋果繼理大圍成報導坑渠逃走，安心出行亂填紙仔後，再去問積金局BNO移民可否拎MPF

睇下我個名，DKLM 毒果

蘋果唔講
支那唔會知

再睇下我個名
因為不分化
你屌佢你就係鬼

蘋果唔報全世界都會知

真攬炒
玩串個PARTY又如何
連登仔仲唔課金

政府知唔知係一件事，但黃媒黃KOL唔應該蠢撚到大大聲講慌死無人知囉

但係會推到變人地first priority
唔回應唔得

咪世柒BNO right to abode個次咁

聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。 聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。

只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。 許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

[推到泛民收皮]因泛民唔開會令議案由嬴變輸實錄

樓主真係勤力
而家泛民入晒倉冇得屌，就去屌蘋果

垃圾

我宣佈樓主係五毛係共諜係鬼

利申：細良細澤FAN屎

打風落雨一定係天文台嘅錯啦

首先 蘋果唔報政府一早知 搞清楚件事 係發生左先到傳媒報

第二 蘋果唔報大眾市民點知 個個留意宏利最新消息？

坑渠關咩事，入面有人報消防，驚浸死

上面大撚把人講左個問題係邊
你地繼續SPIN

移民咁大件事都要人餵到埋口先識食？

聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。 聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。

只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。 許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

個政策根本就係積金局定既
政府點會唔知
話唔定係政府想自己人走，自己整個逃生門出黎

政府知道有逃生門唔代表要即時處理
但係令政府即時封逃生門既就係蘋果
你地唔好再SPIN啦好悶呀

屌你老母仲幫蘋果洗白 靜靜地贏得唔得
你係咪無L打過工？
等於你部門有d practices大家都知
但同你周街唱公開講 講到樓上management都注意到 係兩回事
樓上management 一注意到 一個電話打落來
下面想唔做野都唔得啦

積金局照常理做野
咁人地移民比人拎返錢走就好正常
但蘋果咁大聲賣廣告咁高調
政府就100%要介入 命令積金局要依「規矩」

不過可能錯有錯著
睇下今次政府咁做會嚇怕幾多有錢佬同外資

雖然支共根本決心攬炒香港

九成連登仔有理想為革命食屋企

原來後面果個臨記咁搶戲

成個林卓廷咁

佢地會繼續SPIN蘋果新聞自主

屌你老母大公報都係新聞自主架喎